之前翻新咗嘅青州難民營呢？

屌你老味柒婆
用果個嚟做隔離營唔L好？

推